邊到仲有laser pointer？

利申：工作需要用到laser pointer
邊到仲可以買到laser pointer又唔洗食炒價？

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見